输左就要玩一个设定系怕政府嘅新游戏

我一諗起就…

然後…

J死人嘅眼神